有冇巴打,絲打聽日,後日日本返黎?

🙏🙏留tg

我
日本城

有冇人可以幫我買d 野

高價😊

可唔可以幫我一個忙